4) Se Mina Alt mis Nr 10mas Protokollis polele jäi ei olle ommast perrenaisest taggasi kutsutud sanud ja kohhus moistis ta peab omma perrenaise käest maksetud sama: 1 willane ja teine takkune selik 2 willad 1 Rbl rättiku rahha 2 wakka rukkid sömisseks maksetud sama.
